閃電十一人SD

新game冇人開post

有冇首抽刷

有送23抽

一開始打完教學關可以任刷首抽 禁引x直x可以一直抽到想要嘅人再抽
睇落金盒 = S, 銀盒 = A, 紅盒 = B - C, 藍盒 = D - E

S完20抽咩都冇又要re

銀盒都會S

出乜撚ns呀
出手機驚咪得

正路係唔係抽唔到正月嗰3隻就re得?

Qooapp下載，安裝唔到

正月個POOL抽唔到正常POOL D S角

香港有無得玩

但佢個S% 高過正常pool 0.x%

ios 日ser down

2隻幣唔同%

彩幣3.x

之前睇卡通片果時有得召喚魔神 又會穿越歷史人物故事

一開波會送隻S雷門鬼道 如果首抽中咗星章鬼道可以刷過第二隻
同埋如果中咗同一條友(同系列) 要upgrade咗先會升grade
本身教學關送E信助 之後中A信助先知要入去球員度upgrade先可以令A信助入隊

Iphone 係咪得日本apps store有得down?

得日本store

終於都出

刷到咁算

任刷最好係1s2a?

79304601
有冇手足加好友

好唔好玩？

肯花時間可以刷到3S 但未必啱位 可能要錯位踢

3S開波 儲石

抽正月定普通pool好?

原來無印同明日人篇 同一招技會跟返本身動畫風格
好似雷門風丸招疾風衝刺會Z字形咁閃 帝國風丸會硬爆吹飛人

同埋有啲人冇配音 甚至係同一個角色 唔同系列個啲 希望佢遲啲會補返

你洗咗幾耐

做隊長會發動隊長技？
GK隔離放多一條友係有咩用？

我打住機抽 好似唔洗30分鐘

必殺技居然有語音

想問下大家啲金幣係留定抽晒

而家果啲冇愛唔抽
SH!

同感,好多都係明日人編,有愛既得幾隻

等有S吹雪, 亞風爐果啲就會抽爆

唔識睇日文
見到啲人抽到好多勁嘢，但係自己睇完教學都唔係好識點玩
同埋我玩成日hang機閃退唔通連佢都唔鐘意我

金盒白盒都會出s

有無得唔洗data重刷?

首抽唔岩可以直接換

有一之瀨原本仲諗住要等之後更新先有

刷咩起手好

added
My ID: 79348482

加埋我得唔得？

下次開post補返game link, game 圖

最重要係........公司係LEVEL-5
龍與殖民地半年就執咗啦好似?
Fantasy Life Online我仲玩緊

首3隻首抽S

當初未睇到呢個post唔知可以重抽宜家想重新嚟過得唔得

係連拾左2隻

我都係

仲有邊隻執埋?

啱玩 / 有愛先好刷
感覺隻GAME唔夠NDS個隻好玩咁

咁ching打唔打算重嚟？

考慮緊 抽埋20抽都冇S

重刷啦, 頭3抽10秒都唔洗就抽1次
唔啱心水就按OK隔離個制

留名

不推文回覆

乙女勇者

6000幣抽唔到想重刷

前鋒多到傻

唔啱位唔知差能力幾遠

請加
ID79325851

有冇中文玩法教學？
唔係幾知點玩

點樣學技 見人地隻圓堂識用風神雷神

人地嗰隻應該係s嗰隻

邊到有得刷20抽?
我睇唔明日文揾唔到

我都想要

6000蚊去抽卡有20抽

原來要畀錢
已洗data重嚟

無得中場出必殺

差個龍門S

ching有冇玩呢隻game
可惜冇時空之石編先有嘅人

抽中不動A

ching首抽刷咗幾多次?
刷咗幾廿次都未刷到

未過半場就可以起腳

已加
ID 79402780

點解第二章開唔到？
中間個個要20係乜來

79371277
順便加埋好友

應該開頭咁易姐

半個鐘刷左2隻s
事前送1隻s
跟住20抽各中一隻s

感覺幾好玩

已加
id 79342925

點賣人,抽到唔夠位放

好唔好玩

點解go嘅人可以咁難抽……
刷咗廿分鐘都刷唔到幾個

首抽兩個S開唔開得

抽咗幾耐

一個鐘

抽咗就嚟半個鐘都抽唔到2個S
成日抽到S嘅野坂，但係抽到好少go嘅人

請加好友 id 79414237

係咪首抽可以3S?

係

事前登錄應該點拎？
Twitter follow 左

入game直接送 右上角個信箱攞就得

點解你地咁易兩s

抽到豪炎寺就開波算

運氣問題
我就成日都唔中S

想抽豪炎寺

你地會3抽2s先入game定係1s入game博廿抽中好野？

sorry我重刷左ac
依家係79363189
我加番晒樓上咁多位

我3抽有豪炎寺算 之後廿抽再多2前鋒

咁多前鋒都冇用住
d陣係咪都要抽？

依家2前1mf1df
陣我都唔知點拎

風神雷神利記圓堂黎 b個隻

其實我睇返每隻人都可以升上S ，只係用素材

無限刷刷左成個鐘都無2s
s a開左佢算

我第一下就2s，睇完個post先知可以刷3s

升定五條勝

del咗佢再抽

有冇人幫到我？卡撚住左玩唔到

係3個條件揀1個 中間果個係PVP分 你可以揀用頭尾是但一個黎開

家用機果隻未出 手機竟然出先

我ID:79450585

iOS 係咪刪驚再down 重刷

鬼道打MF成日阻住我個DF開BLOCK技 俾鬼道搶左位黎開

加左你了 吹雪士郎

洗極都冇3s 2s開算
btw係咪得我一個禁咩都冇反應

點分射波，轉球，定帶波行，次次諗住射佢就行過去

後衛係咪無乜用

中場入波

終於刷完，留番6000石等新嘢

撞自己友第二招技好似係接波？

加友一齊玩

id:
79509199

my id79492430

79476494

你MF果2隻頭3抽應該抽唔到喎

頭抽三抽兩隻，券五抽兩隻

我ID 79467630

ID 79477640

升勁d可以欄哂d波 or 減弱個波比個龍接

識用一定用五條勝

咁好彩

岩岩打PVP見到隻40LV神童 一招打270...

me

我見佢個數值高對面射波差唔多成倍先扣到幾十

啲a仲難刷過s
想刷隻吹雪+隻s開波
刷成粒鐘都係見過三四次吹雪

閃電十一人既台柱黎 點可以唔用

ID 79321572

打到上千

啲數值究竟點計，
明明同一個屬性，㩒完個數值減咗一半，守到變守唔到

出招會有失敗

成日抽3A.....

終於出左個3S 6000金0S 再刷過

比賽左下有制可以auto打 劇情同對戰都用得
打對戰可以加fans數(好似係咁叫) 夠數可以用黎解鎖劇情

成千咁又點喎

都唔係太知點玩
點先可以接到波之後射門？
射落隊友道加力又係點？
我只係識撞落隊友道射波

df同gk好似好重要
對戰比人中出幾球都無得守既

我研究緊點換人...

比場緊 右下MENU 作戰 之後拉個後備入場

好似右下角有得pause

果d9宮格任完全睇唔明點做

佢有得飛過果個頁面 之後鳩禁

灰左要對戰先換到人？

睇下人仔下面個圈圈 如果有紅字(射波) 就代表拉過去就用到射波技

如果用override技 就用特定角色撞 好似明日人招閃耀飛鳥+明日人篇豪炎寺嘅爆熱風暴咁 招技會勁啲

有啲角色有射門連鎖 只要係射門路線上就用到
我自己用灰崎打df拉射波 前面擺野坂 咁就可以用倒掛企鵝>王者之矛

不停打主線先

Match關打全場先有得換
平時入一球果啲無

試左一場
放左豪炎打df，正前灰崎
一場炒左對面8球

錯位唔係會扣能力咩

我都覺吹雪偏低

勁 我只係咁

頭3抽暫時最多2隻s?

可全S

應該唔關我事

79563774 + friend

79495031 丁丁

第一次就中但想要豪炎寺所以唔要

吹雪有a？我有隻b

頂

唔開技1%擋人成千都試過

b個隻唔係敦也黎咩？
我見到隻明日人篇fw卷抽嗰隻s士郎同我隻首抽a士郎係一樣
我諗正月pool隻b敦也同s敦也其實都一樣
純粹唔洗自己打料升咁解

原來我果隻係士郎個細佬
利申無乜睇過套野

d 人點突破

同埋我喺キズナ到睇到
首抽啲s人佢寫可以喺story入手
我估應該可以打story拎到e rank然後自己升上s
所以應該得正月版啲人同之後出其他版先真係只靠金幣入手

升球員rank d道具點黎 基山得A好唔順眼

對戰會出

慘得過我隻円堂守d已經max左
但無料進上去

其實你哋點一日就玩到咁勁
我睇唔明日文，玩咗教學都完全唔識玩
手氣又唔好，抽咗6000蚊都抽唔到1個S/A(首抽刷咗半個幾鐘先抽到2個銀盒)

用道具升完會變番LV1

人物右邊個4個能力值 上至下分別係 踢力 過人 BLOCK 同接波 你射波既就谷大踢力 守龍就谷大接波咁樣就OK

依隻game輕輕鬆鬆玩啦，唔洗咁比較既
開技個陣有機率會彈上過千，平時都係300幾

Thanks Ching
聽講有劇情解鎖係咪真？

見到個個抽1至2次10連都中幾個S/A
自己抽2次10連但乜都冇好唔開心

對戰係咪要打到好高分先有

Btw profile 啲相要點解鎖？(見到其他人有企鵝，但我冇)

啦 我呢就好似打到去第4章 ，抽左6次10連？ 得2隻S,唔計首抽同鬼道

其實冇咩所謂啦，我首抽隻灰崎都冇用過，剩係用首抽既A基山都好開心 有愛就得

多謝Ching
想要時空之石系列嘅人，但係宜家未有
打算儲住多啲錢，之後見到有啱就抽

仲有三主角以外嘅角色嘅profile pic

79309192
留個id
基山得a真係
想快啲出新野 見撚到明日人 新雷門就想嘔

fw卷有s吹雪
gk既有s圓堂
不過抽唔到

Pvp開哂都係得A章
升S既料應該係遲啲打event

79363736
玩既加個好友送下波

搵邊個做隊長其實有冇影響？

見只要射個個剋gp屬就成千射埋黎係咪個中堅要搵個另一個屬最好但通常都岩屬

Added
79570983

係咪錯位打都得？有3隻s fw

有無簡單教學？唔係好明點玩

79430474
求朋友

明明每個人都有兩招技 但成日淨係出到第一招

某啲角色出場會有另一招技

有無人知點解會卡係到卡

IOS既可以就咁轉country region 上網搵野打落入轉就得 係APPS STORE

你未塞後備

唔該

點解你地可以咁多S
佢送個6000 20抽得1隻A

同人對左幾場都贏
不過已經feel到係隻重課game

10條E都同你講咩

貼圖就緊係貼好多S ga
我就2S開局
唔知7日內會唔會delete game呢

同埋LEVEL-5出品........
祝大家好運了
閃電11人fans應該等緊隻ps4/switch game

會出ps4 game?

首抽s 前鋒邊隻最勁

2018延到2019
2019延到2020

首抽野坂應該最勁 佢招射波技升到盡有15x威力
抽完首抽睇下正月pool中唔中吉良廣 佢過人技同射波技都係比較勁

發覺升必殺技嘅經驗越多 招技升到尾嘅威力越勁
以必殺技1LV計 最勁應該係1600經驗>800>400>200>100
好似木戶川豪炎寺 野坂 利記圓堂招主技咁 1LV升2LV要用1600經驗
射波技升到盡有15x威力 龍門技就10x威力
感覺上有啲A/B人都幾抵玩

79481107

加個朋友

隻game睇落好cap水 先唔講佢遲啲會出裝備
加上啲熱血point練練下人好快燒完 又要用金幣去買
仲有抽完一個球員如果想buff多啲 仲要抽埋其他相關球員

你望下個%先講

2隻s fw同Df 係咪都照開 3s太難刷

升技
開果d被動
升屬性上限
儲連攜隊友
裝

諗起都興奮

有2S就開信箱拎錢, 抽埋20再決定啦

開啦，早d玩升人好過

達成唔到 1-1-7 中間個閃電
有冇巴打知點搞

5張卷唔中野,首3抽中左2隻S其中一隻係佢,留錢等遲下D人

我宜家有豪炎治 野坂 吹雪 灰崎 應該出邊三隻?

灰崎開唔開得

幾易抽S級
抽中吉良個仔 god striker
但我唔識睇日文唔知做緊咩

都係重刷過,你地會唔會抽埋果6千幣?

隻驚十分鐘回一粒波
五粒波就滿
要人一個鐘玩一次

而加5x波向道，有排玩

成隊打佢一個

我想問主線係咪打新雷門班人嗰啲
一開波比吉良就入
豪炎寺同鬼道波都唔洗掂
有冇成場波嗰啲踢

踢晒前面d人最後會有一場對戰

有冇得連動佢隻錶 同卡

最緊要有隻S 龍 同 S 野阪

中S都仲要抽重覆限突 呢間野永遠食哂水就收皮

Add fd 79308784

10抽全E 隻game都好癡線下

75%E
2.26% S

首抽風丸 重唔重刷好？

對戰野野都輸
想問下個波響場空地，點可以控到個波?用個人撞埋去會彈走個波

隻game輕鬆玩可以，要課就不了

個控制系統真心煩
射波都要睇個人有無技

最高得20lv?

要用熱血point升等級上限 如果要升S人到LV50好快用晒

招好友
79592066

射傳我依家都未識
有冇教學

升人既料要打pvp先有得拎 重要嬴先會random派 係咪痴線升一隻D圓堂上去都勁撚難 打死都唔課 雖然係幾好玩

隻驚真係超級運氣驚
出技判定一次成功大成功超成功失敗
然後判定完數字仲要轉輪盤
抽蛋嗰幾%就唔中
轉輪盤唔入波嗰幾%就成日中

係咪冇得重開account?
想再刷

題以為隻game要技術 點知打pvp 比人廿幾%射入 自己8成就炒

9成都成日炒

有冇人試左升rank 限界突破會唔會變返1
啲人唔同rank食唔同限界突破料
如果唔會變返1咁我俾隻白兔屋啪左啲e級料先升

點先可以界限突破

有冇日文巴知呢個點解

Auto

對戰對面一隻開技都四百幾痴撚線
用緊円堂得百幾點頂啊

食突破之決意石/抽同一隻
S石要去到11章先跌

想問呢隻game係咪跟line id 即係換電話嘅話用line 入返就得?

加好友79430430

有愛都無咁話，隻驚好撚悶，連必殺技動畫都係隻棋郁

隻人升到50會送icon
隻吉良好靚

成隻GAME都係捉棋咁

終於知道點先可以攞到icon
但好似要玩好耐先升到50？(利申唔識玩)

覺得NDS/3DS好似仲好玩啲

想玩11人，點知得5個位
仲要啲角色都係棋
又要睇運氣玩，而唔一定係技術

真 回合制已經on9 以前雖然都係消耗戰 但都有策略

左邊條野爆左點先出到係唔係亂彈就可以?

20 30 40 都要俾p 解
食車呔 或者用得多就升得快架啦

對戰親對方d技都勁過自己
唔課邊夠打.....

Pvp升到A 唔洗課都贏九成
升爆啲人都仲要睇運氣
而家返轉頭打故事 先岩岩打到4章

11章咪有排打

好撚食電

我打左一日左右

點解可以咁難抽

2.5%機率
LEVEL-5 數字都係呃人

啱啱十抽 十隻E

打500果D冇贏過1場點算,首3抽係2隻S FW,之後用票抽冇中S
同已經有隻B級既龍

隻NS 係咪走左數...

唔明點解對面d人開技野野3 4xx
升左技lv？
角色問題？

係囉，好似個個升哂技咁，明明仲係對戰最低級...

你話專心升一隻都算啊
佢成隊都係咁但戰力只係多我100

送咁多升lv素材 點解唔升爆

仲要隊隊都係咁，R哂頭，希望有人解釋下

有冇人知爆熱ストーム點拎

冇得守 唯有出三個S前鋒鬥攻先險勝到

升到隻圓堂40lv再係咁升技，依家god Hand 有300幾

有咁多升技道具?

角色高lv技有升咪咁

打右邊個個基本練習有好多嘢拎，至少3個3星升技，打完全部有5500石

係咁俾人彩虹波入

升到咁 開技射門就吓吓都700 800都冇問題
啲野打吓打吓主線就會出
喱個招技活動幣有得換先升到

40抽 加首抽 4s 可唔可以開

大部分資源都谷晒俾豪炎寺

邊度有呢d關揀架?

吉良應該係最勁個隻
對親佢都放棄
屌招技距離越長越勁

個基本練習 第一關 第二階段係要做咩 係咁重新黎過都過唔到

無野了 原來要拉空地

等到2047都未出

點解我隻S信助變咗B?

要自己set位射，最撚正係黎拎圓堂都射得入，對面應該睇到o晒咀，幾下撞牆入撚左

你抽左隻B之後先抽到隻S
要去隻B個到升級

更新左d咩 有野下載

果個咩2回使用點做？

冇S龍真係

我都主升佢佢真係好型

型咪又係miss

你地升人即係咩GP TP既野電芯都俾晒佢食?

佢夾隻有トライアングルZ或者シャイニングバード的就可以出爆熱ストーム

ID:79582703
1570分

升埋隻超良打雙ST陣先

中場根本冇用
隻驚唔洗過人 個個都後場直射
射波又唔夠力
block技又剩係觸發一次
觸發左中場就觸發唔到後衛block
變相用隻冇咁高防既野block
完全係雞肋

有冇師兄知點解我入左課金個畫面但乜都冇？

有無試過換左2技？
換左出黎個技會直接消失左？
想幫円堂換招勁既守技

依個真

如果唔係對一之瀨有愛，一早換咗佢做野阪

中場夠勁有個打法好屈
一開場傳俾隻過人勁嘅中場
之後派兩個人去撞走籠門同後衛
到差唔多時間就起腳
半場0-1
剩低半場都係咁打

最後一係贏一球一係和

但真係要隻中場夠勁
一星充可以實行呢個打法

同埋要小心計住對面彩虹球條柱
因為係必搶

頂我抽到好L多中場，冇乜前鋒

俾咗招永恆暴雪一星用

永恆暴雪同一星同屬
如果同屬 又高攻過之前個招就ok

都係風屬

好想要勁後衛 依家個個好撚廢

邊隻前鋒最勁？
豪炎寺？

我後面仲係用緊B壁山同D升C的円堂

79718256
2406戰力
有豪炎同吹雪

隻一星先係最撚ON9 D射門重勁撚過FW

一下賣曬班鄉下仔

好似賣唔到

有人有呢兩招技就開到(好似係)

D長傳任到底點先做到,次次都傳唔到

係唔係太廢無人加

我d圓堂

忍唔到手，抽咗20抽得1S限界突破

想G野坂是咪好勁

本身都係用緊佢
抽到岩戶換走左佢
屌 對面一隻曾壁山擋晒
連個籠波都掂唔到

嗚呀
用df卷出左s 0.9%都中
仲諗住中萬作同水神矢
點知係風間

想要S壁山,佢最後招技係扣細粒人的必殺技10%威力

嘩，送5000石

我都係愛行先
用緊白戀三叉戟
a士郎 d敦也 e白兔屋 加e隻後衛 d圓堂
其實升高士郎同圓堂暫時都已經贏多輸小
pvp好多人拎住成隊sa但啲人得十幾廿lv
靠隻士郎已經射爆晒

Training 基本練習第一關射門
卡左係呢度，要點過？

係個球場的空位拉,唔好係個人頭到拉

Thx

儲石等飛鷹

咩野都俾晒野阪,係冇升必殺技,但都唔夠人地隻豪炎寺同一星守開技咁高數值

79649794

加好友

玩玩下有D想再重刷,發現浪費咗好多資源

點浪費,等我睇下我有冇

亂咁學技
升左幾隻唔會用的人
都係刷過算,都係一日進度,可以追番
唔應該升隻D円堂上C,應該谷隻抽到最高級的GK算,升階D料太難拎

其實佢D必殺技我唔知咩打咩,而家主要D料係D人夠LV突破左佢,
D被動野就俾晒野坂同灰崎,主要升呢2隻

而家有呢幾隻
想抽隻S DF

79768544
added 各位得閒加埋我

開唔開好定抽到3S為止？

一定係開，你想3s可能聽朝都未得

2S夠 入去正月pool抽吉良廣同抽隻S龍好過

2S係第一步
主要係睇入面個20抽限定POOL中咩
我就重刷緊吉良+一星/S壁山+A龍,唔想要個隻S龍

你地通常抽正月定普通pool?

正月

最後抽到咁 唔識分

阿風爐係咩技？

屌 最想要一之瀨，中哂一星 吉良 都未出

咁再開算，儲錢唔再抽野等出S阿風爐/白龍/基山

抽哂啲石都淨係無一之

打過對面隻10突c圓堂 勁到癲

其實送嗰三主係特別勁
睇佢戰力個數升滿左
其他d級人都係900-1000到
三主有升滿有1500
但升上s之後同其他人升上s個差距有幾多就唔知

應該升邊隻？

啲石係咪all in正月

有一之瀨同吉朗仲抽唔抽一星？

你地好似咁易抽到S角,我刷左幾個抽都係中晒垃圾

因為仲有玩ge都有4s以上
其他棄咗game

我都係抽中野阪灰崎就開波,5張卷唔中就由佢

其實有無人可以教下有咩技巧
我升爆左豪炎下下用佢都好似打爆對面

等出初代版
希望招技會係天堂時刻

搞到想玩返nds隻game

豪炎好似係耆時最強S既FW?見佢升晒所有有2800幾數值,但灰崎同野阪我2300幾

無gk點算

做任務, 點換人?

Gk好廢，又無dk同人pk後半場好易輸

想重玩

會唔會有2Fw陣？ 唔見有得囉

3FW都有

有無入手方法？

你用三前鋒鬥攻啦

打故事

岩岩重生 新ac有冇5000石嫁

你講緊登入第3日5000石?

咁無野 應該係

EEEEEEEEEE

A同S ge分別係技能?

好正常 睇呢個po睇到以為得我一個咁黑 終於有巴都係咁

大把啦 全E重po出黎比人笑咩

全e先常識吧

建議大家可以打哂故事先打pvp
因為多幾個陣同戰術
依家用緊個坐標奧米加勁屈
會扣人血同tp

明明有兩招技 點先可以出第二招

呢兩隻完全唔同野黎

原來每隻角色都有分唔同年級!?

唔同系列 一個係一輯 一個係天秤
圓堂都有分
佢個關係表都會唔同

你可以當閃電十一人有三個系列
無印 Go 同獵戶座
而無印同獵戶座係平行時空
雷門個隻係無印版 而紅衫個隻係獵戶座版

放心 唔計正月嗰啲限定版
舊人應該至少4隻版黎劏你
舊雷門 舊日本 天秤 天秤日本
level5諗起都fatfat

棄了 垃圾驚

我已經好歐

三隻限抽哂 一之瀨同另一隻突2

仲有s gk

可以同大家講呢隻遊戲就係垃圾

第一 數值野唔需要多講

你永遠唔會夠課長數值勁

因為最高去到突10

所有數值強化 必殺強化極難拎

而且愈勁既技要用愈多去升

無課可能呢世都唔會升到10

Df 如同虛設

佢唔係照df擋既數字減

係擋一條友求鳩其減小小

反而df 最大作用係擋人

然而 ..隻驚比你可以係自己個龍門射去對面龍門

之後就係射門同守龍門

..就算數值差唔多都好 其實都係睇邊面歐d

終極歐洲人玩呢隻驚係無敵過課長

因為數值再高射門都只會係99%

當然仲有好多on9野

爆發球 基本上你好難控得住幾時條bar會滿

好彩靚位直接入一球 唔好彩就收皮

爆擊 我唔識日文

但係彩字應該係爆擊黎

On9 300可以升做800

而且有逆爆擊

其實玩法本來覺得唔錯

但係好快就放棄

事實上三日貨仔都比多佢

起碼重有外星人篇版，世界賽版同大人版

冇auto已想棄

有自動，係左下

終於刷完首抽
請加好友 79839166

下下開波傳後射，無得帶前先射，雖然後場同前場無分別啫，完全唔似踢波，似打排球咁
仲有啲機率，跟本係運氣多過技術

全場射叫咩踢波 on9

根本就係互射十二碼

其實MF有咩用隻gmae似係前鋒同守龍PK 再唔係就係有多個DF負責擋技

係, 有神龍, 點屌都唔入。DF又真係太廢, 高分過人地都檔唔到個波, 淨係減攻。隻Game其實唔錯, 再改改就變神game
起碼佢要加返個2,3,4 連鎖系統啦, 中場完全無9用, 屌, 個個一開波傳晒俾前峰直接起腳, 我諗唔到理由要傳俾中場做突破

我懷疑我玩緊機戰
93%命中
得一半入到

我都覺得隻game再改改就神
起碼改過半場先起得腳啦
有返打機嘅Block 同long

底線起腳真係屌佢老母, set禁區起腳咪掂晒lo

中場咪又係拎黎射波加攻
射落隻前鋒道

目前有用中場我覺得得一星充

一星好撚屈 招射門又大力到fw咁

佢過人都係最勁
用踢人戰術一定要有佢

大家又唔洗咁苛刻既，話哂都係出左幾日
不過重課依個問題真係要正視下

我都冇抽人手氣

其實有無得SKIP技能/必殺動畫?

單人有 求其篤下個mon就skip到

Level 5 啲game 都係咁？
利申冇乜玩過

79796762

射波power會根據距離一直下降?
不過都係互射12碼ga啦

唔覺 有時會冇啦啦up.....

我都冇玩過，都係聽上面巴打分析講

睇人哋玩NDS/3DS好似幾好玩
但係一部機都要成千幾蚊好貴

NDS用模擬器玩啦

Fantasy Life Online
佢可以連課金抽ge武器都下修

無體力了 , ID:79582703
仲有13粒波未送

而家根本3前鋒最好
一開波開技
穿過正前鋒再開
根本互爆場場每邊456

456咁高?
係咪升咗技LV?

冇料升必 隻吉良食+值
打出嚟500幾克屬都400幾

由自己個龍門348
衝力射球, 去到對面龍門240

點食+值?

強化有升lv升加值
每個item都有得升

順手招朋友
79712887

仲有啲書食滿

咪又係射落海

儲左就快3萬石

79818578
加左樓上兩位巴打
有無人加我互送波

分享下
壁山升技可以打1-1-5
吹雪細佬就打1-8-8

all e

點解有時水屬性+40%, 有時+15%?

升5隻30->40LV上限就用10000.....

有冇人知第二個任點解

用戰術2次

Thanks

有D角色有技能,對弱屬角色的時候會升POWER
吉良,鬼道都有呢個技

用盡運氣，btw點樣可以提高攻擊力？

升人

有吉良
抽唔抽正月好？
一星充好似幾撚勁

吉良招技40TP, 射一射就無TP了

你冇升過啱啱用果陣都係
但係好啲就可以射到完場

而家打到第8章, 好似難打
得B級GK
一開波射唔入就輸了

唔勁不過有愛照放佢

ID: 79359475
加加

我抽晒全部錢都冇一星

打極都冇風屬升grade 新手任差升天馬就做完

木戶川豪炎寺主技竟然係爆熱風暴

雷門個隻勁D,可以出合體技爆熱,但係你升技就係升火龍卷,易升好多

Thx 巴打幫手解新手任

S級真係難打

巴打咩陣打到S級

用吉良射到11章

有無圖參考下點玩

岩先今日開始玩 求巴打加好友

ID: 79814696

B之後就係S 其實唔係好遠
俾人斷4倍好嬲
主要都係一星充果D, 同人地唔同既話就係用緊新手果隻D級圓堂

打D同C都已經覺得難打

等D怪物上晒去先

..玩單機好鳩過啦

企鵝二號 日文係咩
係咪狂刷同一關就有機會出書？

CLS,55波輸晒,對面狂爆擊,我狂失敗,點打

黑起上黎93%都唔中, 睇開d

DF真係要改,我500尾BLOCK唔到400射,咩玩法

啱啱有場條友連續3次超成功 1800 2000咁
最後7%和左佢

試99%俾對面守到

原來越長越勁
我係因為佢逼我射先遠射
如果唔射就完term仲未識玩
我放佢打MF 豪炎寺FW

好似2019年9月拖到依家

點樣愈長愈勁?

佢地射波D數值係點?點先會突然加好多,有時我隻野阪會有700幾,有時都100幾

有冇睇過世界賽嗰集
即係類似英國隊隊長招技咁
射重越遠威力越大

利申我唔知係咪 聽巴打講 唔識日文

新加入 79563542

Random 無得計

咩都係隨機,咩都係睇運

無記錯帝國最後果關打齊成就就有
招技有個 2 字就係

打到9關已經好吃力
對戰又唔夠人打 想進隻円堂上c都唔夠料
有無邊關可以刷下野
用緊豪炎 風丸 灰崎 神童

Ching抽咗幾耐

去到後面我通常都係射贏拎一兩粒星算
一開波就射打得最耐係永世最後嗰關
打左7次先贏

想問吓刷咗一日2S開局之後抽哂基本練習/第一章故事送嘅卷同12k左右幣有呢幾隻S，都係冇S/A嘅龍門，要唔要重洗？

另外想問吓有冇人撳入去課金個版面會咩都冇，得啲條款唔見有課金內容？可以點解決？

失敗 成功 大成功 超成功
低過原本個數 正常 1.5/2 3倍咁

呢D係用左技後就隨機出?

知唔知第三個成就點做?

都有四五個鐘

你重洗嘅話呢個俾我認真

龍用圓堂夠守架啦 隻game玩計時間同鬥入波

然後你會發現限定一星同吉良勁過呢三隻

有冇人知依個係乜？

究竟有幾勁?
點先可以用得勁?
始終唔太明上面有巴打話吉良愈遠愈勁, 係點觸發

吉良有招技係每入一次判定會加一次傷

同埋你有源田
我會一隊放兩個龍
睇對面主射手係咩屬
睇下火屬好守啲定山屬好守啲

開第二隊

有關要守4回合，我要轉陣排2df先守到

有b円堂已經好好啦

抽左咁多日呢次已經叫最好開唔開得？

咁下中果個點解？

S GK

我都係用吉良hold住個波屈過人技

s gk仲想點

我覺得可以開
s gk既重要性

換人出場
要踢全場果d關先換到

即玩！

想知右上個個係咩
我睇晒巴哈同呢度, 都冇人問係, 但係我硬係解唔到

個online mode真係好白痴，明明隻隻棋都勁過人地，但對面下下射波同救波都有爆擊，handcap重勁過Fifa

換一次人
打試合(劇情每章最後一關/對戰)
禁右下暫停下面個粒 之後禁作戰 拉你後備入去

隻game好多人練雷門豪炎寺 有隻山系GK係好打啲

跳完入去果頁先後尻按
我都唔知點解就過左

順手問下初期頭三抽邊隻射手最好用？

交換啦我地,完全唔想要一星

一星又勁響邊度?

射波勁撚過FW

冇運係隻GAME入面真係食屎,我爆到超對面又爆,對面爆我就失敗晒

射波勁都其次
佢過人應該都係最勁個幾隻黎
扣起粒波
派其他人出去踢人踢到人空龍先射都仲得

咁我照玩落去啦我本身見GK好似幾重要，我又冇S先諗住重洗

姐係DF位放埋源田？唔係好識執陣，我見係S就執埋一隊有冇話邊隻要主力升？

緊係放後備啦
一星 豪仔 吉良 一之瀕 元堂 源田上陣
主升吉良 一星 元堂

真係唔識同埋有冇話主升要食啲咩技書定升爆咗先遲啲再搞？

學技呢幾隻都唔洗點學 個skill set已經幾乎完美
你到最後咪又係傳俾前鋒 然後射門

依隻勁唔勁嫁？

我係想開個關係

可以拎去前面做射波鎖鏈個下,佢有技會加多D POWER

好的，唔該巴打，再研究吓先

ID 79884327
加完記得互刷體力

新手想問下巴打們 學技有咩要注意 FW 用緊野坂 見佢照技又唔啱屬又低攻 係咪換照火屬高攻就最好？

次次一嬴就即刻全失敗,我想拎料做埋個新手任姐

儲定石等佢出GK up

好地地一隻GAME整到運氣成份咁撚重係為乜 連續2盤PVP都狂失敗又俾人7%入波 好玩咩

我連續10鋪都93%失敗輸

開番重刷前個acc抽堆一星，搞到我而家唔知玩邊個acc好，新個個趕唔切打石再抽

想問 フライバスを1回以上成功させる 係咩黎
好多關都卡住係到

去到邊線再沖既話 個波咪會飛既 個波飛到去自己友到叫FLY PASS

唔係好明 具體上即係要點禁

唔識

屌尻佢 升完c lv變1
最on9 lv上限都reset埋
咁直接抽隻s龍出黎算啦
邊撚道有咁多p去升上限啊

大力金剛腿三人組

原來神童又係kick>dribble
好想快啲出信長版神童俾我抽

頭3抽你地刷幾耐先有3 s
衝申啱啱down

好想抽 時空之石篇!!!
札拉古

淨係見過2s , 其實都無咩所謂。
要睇埋石抽

佢

學返技啱屬好d

根本隻game就係射波鬥大力
雖然閃電十一人本身都係

動畫唔係鬥士氣咩
只要士氣高漲用返fire tornado都入到波

你覺得好有士氣嘅圓堂會用god hand擋到基山嘅天空落

痴線 我隻廣人升到1600
超成功射左2700出黎

頭先有一場連續三腳超成功
三腳都過2000

個問號係點先開到？

應唔應該用3000抽人?

唔知幾時出世界賽版基山

呢隻咁屈機應該好後期先出

唔知有冇新pool

咁實有新pool ge
閃電11人咁多角色有排抽
爭在隻game幾時執笠啫

大家係咪都係咁玩?

竟然出左

回憶返曬黎

佢今日完限pool 唔知有冇新限

真係
但邊兩隻前鋒夾埋最撚勁呢

lucky win
第9章已經好難打

究竟有冇曜日關卡，冇咩心機去升人

好運好過好波

1-9-11
連續4球26%入晒

隻一之瀨係咪3隻限入面比較廢?抽到吉良同一星諗住唔再抽留石下個pool

留左15000石 但未有news講下個pool

抽埋佢開超良同一星個關係

開通主線關既3個選項, 第一個係金錢, 第二個係粉絲人數, 第三個係咩?

得返7000石唔敢搏

每關個閃電數

另外想問隻gamed人抽返黎唔係s昇上s係咪數值同抽返黎s一樣?e.g.我有隻b西園信助睇下昇唔昇

唔該ching

有冇人知係點解

揾到了

你望清楚係咪同一隻角色先
我就中咗隻A豪炎寺
但同S豪炎寺 唔同角色黎ge
唔同team, 唔同年級

每關掉落既角色點睇架

點解有時對面開波 可以拉隻人去撞我個龍
但我自己拉完就變左對面回合

點重刷首抽，重dl?

首抽可以無限抽

首3抽唔滿意就按 OK 左面粒制

吉良係咪必抽？

抽左12000石... 得1S

呢隻驚啲機率真係....

冇其他game 玩住先

BTW想問有邊季好睇
利申只睇過第一季,之後係咪會換哂人

之後3千石一定要del數據定del 某幾個files就得

應該只要係同版同一個人升上去就一樣

我都淨係睇過第一季，仲有冇邊季好睇。我見第二季打外星人冇乜心機睇

S係無印, 好似有隻係阿瑞斯的天秤

第三季世界賽冇得輸

其實打外星人嗰季都好睇

打帝國沙魯個套係第幾季

一三真係冇得輸 仲要出埋nds玩咗十幾次
外星人淨係吹雪好睇

Btw最新嗰兩套簡直係垃圾都不如
技又唔靚 名又柒 場場都有新招唔撚洗練
我記得最尾一集dllm加埋十招新技都有
仲有集3:3西班牙 on9到扭哂全場入網

79450581 加朋友

其實如果抽到隻S龍
地屬 應該比2招唔同屬佢學好
還是學埋同一個屬既技呢??

我覺得分開好啲，多個選擇，因為你同屬你都淨係會用高戰力過招

Go班人會唔會勁過第3代d人，go既人可以著裝踢

吉食+豪炎寺

之後又要畀好多材料解鎖

我都係
時空之石篇啲未來人好正
可能要等多半/一年後先出
宜家先出到新生雷門

幫你推
我都想知

仲刷緊

無S龍門唔好開

信助真係咁勁咩 我等緊劉備信助

好多人話無印最好睇(主角圓堂嗰3季)
個人覺得時空之石都幾好睇(主角天馬嘅第2季)

開唔開得局 定最好都2s先開

慢慢玩

刷啦 2S先開

79750081
加frd, 互送體力波

好似係成堆新類型人個套

係咪世界賽完之後 就換哂人 冇哂圓堂 豪炎寺
有冇邊季有出番

有冇Ching知13:59嗰個時間係咩意思？
過咗個時間就冇得再抽？
咁啲卷未用曬點算
定係抽中S嘅機率會冇咁高，或者會有下一個抽另一啲角色嘅pool?

頭三抽冇s龍門
之後要抽邊個pool

最新兩套都有佢哋嘅
時間線係第一季之後嘅平行時空

仲有個啲咩go系列都有佢哋
但變咗大人

每關簡介右上角有粒制可以睇每關有咩報酬同球員

咁報酬下面個三個球員係咩

正月卷咪抽番正月POOL
過左時間咪冇 咁簡單

穿梭時空個套

咁應該係時空之石

解隱藏劇情
美濃道三 1-2-9 用shoot chain入波解1-2-S(打壁山 有the wall技能書)
美濃道三 1-2-12 (試合) 上半場28分鐘前入波 解1-3(星章對木戶川)
王帝月之宮 1-11-3 成功使用5次必殺技 解1-11-S(有南十字星技能書 一星充招過人技)

仲揼唔揼石落去抽

google翻譯嘅: 如果有特定球員就會易啲跌個關代表嘅人

即係出面隻棋？

跌E比你

我諗係

1月6係機率up
個正月pool去到1月10幾號
(詳情望返game入面個news)

用一星充
有時射波得 400 有時可以升到 2400...
想知點睇個影響條件

仲以為今日有新pool

想知學技個度點分射門定控球?控球同搶球技有冇分別日文唔識睇，想幫一星學返招搶波

紅色=射波
藍色=扭波
綠=防守
黃=GK
好似係

即係藍係帶波過人，綠係擋人波帶?

暫時覺得雙fw幾好

最後20抽追一之，屌你1隻S都冇，咁撚過分既

EEEEEEEEEEE

2.26% S
唔係咁易ga
10抽無s機率係: 79.6%

請問點先開到依個陣?

打主線打到世宇子就有

Thanks Ching

try google translate
用另一部手機影相再google translate

諗住有新蛋機抽，結果係將個正月pool延長到12號就算

機率UP延長到12號?

睇錯，原來只係收起機率up蛋機，自膠

根本一開始6號就應該係打錯，佢每日登入後面仲有幾張卷，完咗仲派嚟做咩

原來有分機率up嘅機
仆街我會唔會抽錯咗 雖然好似60抽有s吉良豪炎寺鬼道

聽日應該有新野出出左新公告

睇描述似係開張地圖俾你打素材/道具，應該無咩特別

Level-5
一個月出一個POOL已經好好了
頂盡半個月一個POOL

最怕佢有人離職
重演Fantasy Life Online 2個月無update事件

孔明版太陽招天地雷鳴型到

抽極都抽唔到豪炎寺加一星起手
用基山廣加吹雪, 玩愛算

事但啦，根本大家都等緊ps4版本，呢隻手機game都係要嚟過下手隱

嚟緊新嗰隻game都唔知齊唔齊人
唔撚出go嗰班人點玩
我要用beta

態度正確
LEVEL-5主機GAME真係唔錯ge
手機就

咁白龍個合體點算

平時睇日文漫畫都係咁
有時開咗日文翻譯中文，影相scan完結果彈咗一堆英文字出嚟
唯有手動打有時遇到漢字(中文打唔出嗰啲)就比較麻煩

有冇ching知係邊隻

俾我打車胎呀，唔想咁樣慢慢升人

好正
女孔明好靚仲有貞德、沖田

唔想等多半年後先出
想收時空之石啲人

對主機版反而0期待個title重要鄉下仔

Why not both?

我都係
唔係太鐘意天秤嗰季套動畫仲要已經播完

佢延期延到直頭變左第二隻game
動畫劇情又咁濕鳩
對game由100期待跌到10左右

GO連第一季雷門以外嘅人都未有 應該有排

唔知幾時出外星學園版嘅基山 砂木沼 綠川 冰佬火佬
仲有兩個人格嘅吹雪

半至一年後

儲石等無印算

稻森明日人
個影一樣既

咁不了
條友真係on9仔嚟

我開始覺得豪炎寺先係最勁FW
正月吉良勁係兢屬加攻同贏緊會再加攻，但係好難升技
豪炎寺都有招技加TP消耗換加攻，但係招火龍卷真係易升好多，隊友是旦一個學到佢合體技個招，佢就可以出爆熱，仲要係跟火龍卷的技能等級

有無清可以同我對戰解埋個新手任務佢

我ok id?

79348482
Thanks!

申請左

Accepted
Thank you

一星係咪要升下射波

好正 上哂癮

順手加埋
明明見D人ONLINE 但對戰又冇反應

覺得吉良勁過豪仔
太多山屬龍 吉良林屬剋山 易射好多

有無巴打知 "フライバスを1回以上成功" 呢個係乜野?
GOOGLE 出呢個解釋俾我 "成功洗蠅至少一次"

新手 求好友: 79312208

升過人
贏緊又執到波就用佢hold死粒波
唔crit就冇人搶到咁濟

踢落條邊度等個波飛高

OK THX 我試試

記得要見到個日文字先係

俾豪炎寺學埋流星ブレード
隊友有ザ・エクスプロージョン
佢可以出埋正月吉良招必殺

要點樣踢落條邊度?
彈過去定傳過去?

THANKS 光復巴打

齊上齊落 我都未解個任

我都未掌握到
有時帶波衝落條邊會見佢彈個日文フライ出嚟
然後個波可能會飛去自己友度可以直接shoot

好 唔該晒

出左隻人會有印仔

雙S龍

界限突破10左再升grade 會唔會變返1🤔

會
所以唔好亂升GRADE
佢會連LV上限都RESET埋

突破好似唔會變1，佢會扣但唔會變1

只知升GRADE 一定會RESET 隻人既LV
超撚ON9999

哩兩隻S開唔開得局

有2隻S就開波啦，重問

吉良定灰崎做Fw好？
拍鬼道/神童+一之瀨

你地頭6000金幣 抽邊個POOL

緊係抽吉良pool
你首3抽係抽緊豪炎寺pool, 中重覆你就慘了

同埋可以打埋11個教學關, 再多5500-6000金
又20抽了

屌手臭
抽左好多次10連抽都無S (除左首抽有S)

LEVEL-5 game係咁ga啦
得2.26%
我深信過幾個月會up到4%

拿, 佢仲未開裝備pool ga
一出埋裝備又要抽, 大家係咪會仲嬲d呢

中重覆其實有咩用,我見佢會突破嘅

唔知靠A基山同吹雪可以係PVP走到幾遠

想由頭睇過套野添,但最深印象都係GO,但都係睇左前面一段

我最鐘意既系列
就算新版天秤既基山廣人都覺得好正

士朗應該冇人會唔like

王帝月之宮第一關送嗰隻利記D圓堂有冇用冇S龍頂住先

抽爛咗

第10章又打唔贏
打PVP又輸晒

想要英國隊長

世界盃既話 虎丸

不了小學雞一個

10章尾已經打緊37xx
11頭打緊42xx

電腦？

係呀
招招400-500射埋黎
我個B GK擋得200

上面打37xx以為3000幾

世盃緊係洛可可

俾晒D GK料升左先，我C円堂都可以上到4字頭

隻game本身算係玩得下

不過Level 5 真係好on9，重乜整到運比重咁高

試過99%都可以失敗

真係上次衰過FLO，今次都

機已爆，可以del了

9突吉良?

想問下前鋒要升咩可以射到高數值 同埋點解有時射波啲數字會差唔多減半？

最勁係正月吉良

之後正月一之瀨

換既正月谷崎都勁

應該話正月版全部都係勁野

唔洗落全部S角，因為連大課長都未別突得晒

最後其實有幾種入波方法

不過隻game睇運太重，唔改就肯定收皮

遲下應該好似flo咁, 出突石

巴打可唔可以每隻人cap能力望望

雙fw陣

升隻前鋒就得
閃電十一人不嬲鬥456
入得多就贏

唔會變1
越高級要越多突破經
佢會計返你啲經
降返落去你個rank既突破lv
所以最好啪晒低級料先升
因為升左冇得啪返低級料

一星充點用 佢個2招咩技黎

其實首抽有無可能3S
抽到最好都係2S

有，2S都夠用

兩隻同屬，會唔會好廢

3s ac有冇人收

個個都棄game你放咩ac

咩係level5

廠

有冇人知個任務點解

要用個個陣式打,個陣式故事後面會拎到

我將咩都俾左野阪食,係唔係錯左?

感謝
未拎到就要用

睇餸食飯，我而家吉良，灰崎加一星玩疲勞轟炸，係防守差d，我諗梗換走風丸換壁山會唔會好守d

依隻值唔值得升？

咁樣係咪可以玩。

s龍點都要升

就黎del game, 係咪假設全部人都刷到全S先起手, 我而家主線打唔贏, PVP仲卡係D

有FW的S就夠,後面個班豬隊友黎,D人要射的你隻龍點勁都頂唔到

PVP game
唔課金就唔洗諗住場場win
但課金課到飛鼠巴咁
都會輸畀個random system

當你愈勁, 抽到ge敵人都愈勁

唔係呀 再刷啦 邊刷邊食屎

對面次次都超成功,打條毛咩

再刷過比較好

真我個陣係 兩前兩中場 唔知咩係守波 拎個4突a龍算 一開波轟撚到完場

想問呢任即係點

傳向邊線反彈俾隊友 向邊線拉見到有隻企鵝就得

有時見到對面可以拉到隻人嘅彈道轉彎 有冇人知點玩

慢慢升呢隊先，玩晒3招合體技

新手抽s紅頭 加 正月一星
搭多隻a龍夠爆機+pvp競技場全開

瘋狂射射射底下完左normal
可以掛對戰拎p升人了

係咪咁樣?
但係pvp成日都輸

即係點 有冇教學，跟你個方法試左好多次都唔得

三隻正月有合體技？
而家得兩隻

有無升技同食能力藥
一星射爆好多人

一星無升過技 能力藥就食左過人
射波藥升技全部比晒紅頭
邊度有得打能力藥同升技書?

正月吉良本身招必殺就係合體技,齊3隻係要解鎖個關係表
合體技而家有4招
爆熱ストーム＝ファイアトルネード＋トライアングルZ／シャイニングバード

コズミックブラスター＝流星ブレード＋ザ。エクスプロージョン

トリプルブリザード＝ホワイトダブルインパクト＋シロウサギダッシュート

レンサ。ザ。ウオール＝ザ。ウオール x3

關係表有咩用

升能力值

推主線
你射波比左紅頭咁要靠紅頭射
用一星扭波黎撞人龍

有冇啲條件先得？拉極都唔得 又見唔到隻企鵝

終於解晒個新手任,打中級同高級關升下人拎下野算,打PVP真係攞自己命

好 唔該晒
仲想問下隻鬼道洗唔洗學返招射波技

送果隻 我已經無用..

我都唔想用 抽極都無s

咁多s養唔哂 主線後期會有s / a碎 我自己都係3s前 2a後

隻鬼道你肯升勁佢的話佢可以射死山屬GK

智障 根本都chok唔到既，垃圾game

上面巴打有一星
一星已經射得死
有多資源升鬼道不如升返一星

終於試到,要用3隻野先傳到
一隻要係貼邊前D,另一隻貼邊帶波,第三隻一野衝落個波到就會彈去前面個隻到

個pvp真係愈玩愈覺on9，贏唔贏根本係講運，又勁浪費時間

所以開自動算

Pvp都還好..
Pve要你成功接/block果啲成就
你放比電腦射然後連住幾鋪8-90%但失敗
解成就解到燥

我記得之前開自動,爆發球電腦幫我用GK去踢,入唔到之餘重要失埋位,俾對手輕鬆射入

屌, 連輸四場, 想屌9 風丸究竟識唔識踢波, 最無價值波員

開得自動就唔好望啦

點樣4個回合內出到戰術

其實df係咪無用?
大家寧願要s df定s龍

瘋狂比人入波就得

隻game d後衛全部雪糕筒嚟,未見過pvp有後衛可以block到射門

唔係冇用的,不過D人係咁用兩隻超高攻的做連鎖射門,你S DF+GK升到再勁都好難頂

屌佢老母, 抽佢返黎企

但係個關的任務係4回合內守住個龍

有冇片

我頭先再試咗次 試咗一段時間先得 有時會變咗帶波或者太貼龍門飛唔起
有紅色字就代表fly pass 佢撞完會random咁飛 飛到落隊友先得

btw 頭先講個隻企鵝 不過應該唔關fly pass事

見到出咗電話game

諗住搵下隻阿瑞斯的天秤捨得未啦

頂你 search返先知原來名都改埋

我就睇下春天係咪真係出到

關係表除左正月3隻仲有無其它？

我更新完黑屏，有無人知點搞

正月吉良的就係永世學院的基山同綠川，唔係限定角可以打番黎
另外兩隻正月冇自己關係表，係要用黎開吉良個個

屌次撚次都俾野板爆到我呀媽都唔認得

btw想問吹雪細佬S級嗰欄即係咩效果？

風丸真係好撚垃圾
同壁山冇得比

試過連續兩球93%都入唔到屌佢老母

野阪親生仔黎 都預左整到好撚勁

唔該巴打，但我都未整好位就比人射爆左
次次將個波傳到空位就輪到對面turn，整整下時間都完

好撚難

巴打試下3FW 1DF陣 一開波都做到

特技

我都抽中依隻，唔知勁唔勁

有佢同無印豪炎寺做FW，好似豪炎寺勁啲但係好中意吹雪兄弟所以升佢

一野撞完就比吉良接到搞掂
搞左2日 ，終於解到，多謝巴打

唔明點解後衞用技無動畫

呢個又點解？

橙吹雪定灰兵好啲？

睇愛
兩隻都鳩屎 我就愛行先
一隻火屬山技 一隻林屬火技
最好都係自己將二技配返同屬技用

風丸攞黎擺 B壁山仲好用

剩係識打順境波
贏緊加強 輸緊就扣威力

擋到扭波技先有
擋射波無

有冇人知呢個陣點拎定我記錯無哩個陣

想升低rank既升做高rank既前題, 係要有高rank球員打PVP

首抽刷邊隻最好

2S就入去拎石抽正月pool抽吉良同一星

抽完20抽想regame
有冇方法唔洗重裝game
就可以重新刷過開局？

根本係一隻12碼game
一隻射手, 一隻gk
搞掂

好賤格
不過我鍾意

一早知，不過試過幾次都係贏唔到個輪盤

即刻試咗場，3次99%失敗

有冇方法可以唔del game重開局刷首抽

棄GAME保平安

其實唔太work 去到勁少少都要兩個射手，因為你出完一次技都無氣

咁就2射手1龍門囉

FW係咪放其他位都得架？
點睇佢有冇合作技同可以同邊隻岀合作技？

按1513隔離果個向下箭嘴

之前有研究過 食哂啲tp落去就可以由頭射到尾
但會越黎越細力
我吉良第一吓一定過千 射第4下已經得番 5,600

對面一開波射埋黎2千 冇爆擊係咩玩法

望下佢隻人咩lv, 必殺咩lv

下下解新地圖都要嘔幾千熱血點出黎

點會
用閃電開咪得

隻GAME最伏ge地方就係, 呃人用熱血點開關卡

第三個咪用閃電開..................
同埋你玩到後面其實好影賺啲火
我依家成5萬喺到

玩到11章
D火都用晒黎升角色LV上限了
40上50上限用4000 (1隻)

我嗰陣都係咁 唔夠升

升升下就夠嫁啦

登入4/5日
送咗20000火

有冇人係咁彈game?

我試過1次,好似個數要大個射門最少過百先可以
真係講運GAME,岩岩有次對面過千數,我得2百都可以俾我接到波
睇黎隻GAME真係可以輕鬆玩

打pvp可以換火架

一早換晒D GIFT 對戰完都係拎黎儲火

仆街早知用黎升豪炎寺好過

真係好撚on9

其實係咪升爆前鋒同守龍嘅其中一招技就得

一石不抽斷腳狗！

有個監督一開始25%
同埋你簡招低cost既戰術咪得

有冇巴打得閒整個任務對照表
望住D日文真係1999
先唔好話冇果D指家角色

打關會跌既d角 帶齊3隻指定人入去都勁難跌

終於換左隻正月A級

清中級同上級, 好多閃電條件開始要有指定角色, 又刷極都唔跌

最慘我又冇睇果套動畫
完全認唔到邊隻人打邊隻人
9宮格果D任 要特破隻天馬定邊個都未解到

9宮格任 (升Lv/突破類), 你撳入去就會幫你揀啱隻角

有新蛋機，不過無機率up

個pool好垃圾
抽正月限定仲好

鄉下仔，不了

一堆新S

只係未出過S嘅E
應該得灰崎係新

冰浦招技型撚到 但冇錢抽

每關角色係咪淨係可以拎一次

灰琦最早出左

雷門灰崎來

上google translate查咗句「上から順に交換」佢顯示「從上而下交換」
即係要先買咗低level嘅嘢，再解鎖買高級嘢？
唔想買錯嘥咗啲正月幣

係要一層一層買落去
打PVP贏咗有10幣

似係啦
關卡企響度個隻人 = 可以拎ge人
我反而唔明關卡說明個度, 下面3隻人代表D咩

雷門灰崎唔知會唔會勁啲
不過一見到鄉下仔就唔想抽

Dklm啱啱抽正月pool，佢夾嘅時候，前面有3盒銀色，結果佢唔夾，夾盒紅色畀我
一次過抽曬啲正月卷，射曬落海，慢慢逐日抽，定係留返之後用好啲？
同埋逐張抽，定係一次抽幾張好啲？
想要一星

想問下有冇話要用咩方法過主線/活動先會容易啲跌人物？
好似新嗰關活動咁

我屌呀 打試合唔俾用戰術 但係電腦個隊用左 解唔到閃電

易D跌我諗係用後面果3隻人???
利申第一場就跌左
而後面一隻人都冇用到

一切都係運

易D, 但有幾易?, 是旦啦

跌個隻係咪E rank?

呢個list點樣開架

YES E

點樣唔俾對面儲戰術

關 右上角 果個箭咀

35抽一之 射哂落海 好頹，熄game前攞佢送既藍色垃圾卷抽，2下中左野阪 都唔知咩反應好

應該唔係喎，我最尾果關係跌B rank明日人，所以應該係跌關卡張大頭相果個

個關個公仔係咩rank咪送咩rank

可能太眼訓
C睇錯E

繼續刷首抽囉

個team story打的料剩係俾番個一隊人用

如果夠左5S個d真係留石等Up先再射落海啦

射唔射曬啲正月卷落海好
唔抽好蝕，抽咗又得啲垃圾
諗住繼續玩(其實我未開始正式玩，打算之後得閒先)

10000個關應該先係對真人

其他關有大部分時間係對電腦，會好似同你講野咁

完場會講野先似係對真對手

試咗好多場，就算你以為對面只係開auto都係

所以點解93-99%都失敗係因為對手根本係電腦隊

level 5 成日做啲濕9野，好好地正常做隻game唔得既

我覺得唔係喎
好多時都見人地啲鋪排放得幾好, 唔似我自己啲ON9 auto亂射

後半28分鐘先開始攻
用虹彩入波 你冇得追
咁都係電腦既我冇野講

真係架，電腦識扮真人玩

你一路打落去就睇到有幾種行法，連射彩球都係，拉線個下第一隻拉一下效位轉第二隻再拉效位，次次一樣

唔係次次都電腦，中間一定有好多場都係

電腦識拖時間？

唔係囉，電腦叫光復香港咩？

唔係次次都係，至少我打5000人既，3場有2場電腦

用你隊既記錄排出打都唔得？

不過可能我對level 5既仆街營運咁諗先得到既結論

Line Rangers式pvp
根本唔係即時pvp

加好友 80107425

其實咩情況下先會攞到嗰一關嘅人仔? 有時打贏一關會攞到 有時3星都攞唔到?

彩球玩慣就識射

左上寫左機率
多數10%

咁即係嗰啲入手任 係要刷到有為止?

照下鏡
靚仔咪拎到
運呀~~~~~~~~~~

今日20抽中左吉良同壁山

想問下有冇人ios更新唔倒game?

80117098
求巴打add fd 送體力

黃巴對level 5不離不棄，上次FLO其實好玩，係營運仆街

一直都玩緊flo
1週年送自選角色+自選武器各一

係咪每關剩係可以攞一次?我係A關攞左,係B關見同一個人可唔可以再攞

每關都有1隻

應該同一隻人唔會同一關出2次
唔同難度唔計

原來活動都有
初 中 高級

總結一下自己玩咗既野，有心玩既可以留意下

角色: 正月角全部勁野，刷正月冇死錯人

突破: 突低角既好處係上1grade留一半突破，突10再升grade會跌到6突，level 變1，最衰係用p火升grade會越來越多，C上B又要p，升lvl上限又要p，所以要升grade就停係20lvl算，咁隻角又出唔到場，好波level5撚玩家有一手

C 角最高主數值44到

料: 留晒俾你想升既5隻角就得，主要數值加落去，好前鋒要射數值爆

p 火: 最唔夠係p 火，小心用

商店買啲限定野ok

入波: 運最重要
可以唔用射球衝入龍門入波，不過要推走個守門

後衛擋波要高對手100以上

pvp 壓低自己戰力先入場打，下下對高戰為乜，第6隻入lvl1角

有錯請屌

有冇人知呢招邊個有

戰術 正方型果個

下個POST FAQ靠你啦

(有無日任翻譯?)

正月pool中過4次s 不過係2隻吉良同2隻敦也

我係屌住玩

FAQ靠你

踢左1X場HARD 都仲未出到隻B

可以加好友

不定時屌level 5

抽咗2張正月卷全E

我正月卷都中晒e,每次都係一個銀盒，第一次直射諗住點都有隻a,估唔到中吉良

79417333
好友求加

連續抽咗2張正月卷全E
1張中B

最仆街嘅係前面明明有3個銀盒點個夾個紅盒畀我

出二之國手機game再一齊屌

g持

左上角個藍色日文係咩意思

首抽係計頭三抽定之後？

頭3抽有2隻S
之後信箱拎錢, 20抽
再教學打晒11關, 20抽
加埋43抽

刷邊隻最好

想問呢個點解

守門技

守龍技

頭先打完白戀嗰關仲以為會送吹雪

大家監督同經理用邊個

我覺得依隻game都係玩儲角啫可以玩中意嗰隻就得

首抽是但有2隻S 起手
有射波技 已經可以開得啦
仲刷首抽做咩
個個都農既料升角色上限 你仲向道刷首

係 都已經刷緊突料
我廣人都突5啦正月pool中一隻都開得啦

我豪炎寺同吹雪細佬開局就算
btw突料係咪淨係得pvp可以刷

5突CLS

打主線 11章先會跌s料
中上級就9章打後

NOW EVENT 又有料要刷
好撚忙

Event個D剩係可以俾班鄉下仔食

屌，班鄉下仔⼀隻s都無

event肯跌人未

連隻b都未刷到

鄉下妹都未跌

可以重複刷？

所以咪出個pool俾你抽

垃圾x3，抽黎拓

打活動公仔打到冇體力
求加fd互送體力

79805164

依個係咩任？打完初級1-5都仲係得咁多

完成個5個挑戰
你差上面個個成隊都係鄉下仔打一次最尾個關

迫人用鄉下仔

成隊打最易個級贏一次就夠

之後張卷就拎咗去抽垃圾

キーバー技
守門技

シュート技
射門技

フライパス
高空傳球

シュートブロック
DF擋射門

我有無理解錯?

屌喇星我得5隻鄉下仔

邊到睇打新關攞返嚟個d限定料

要刷哂果5隻出黎再打最後一關？

79646200 一齊黎送波波啦

總之成隊6隻都鄉下仔就得 唔一定個5隻 不過龍都冇得揀

邊隻勁d?

79410040 求加互送波波

理論上係成龍 但好少見人用

用風丸不如用低級DF

互加好友 79414237

次次見到你地講佢個名 就諗起成龍

咁佢真係成龍

整合咗個POST後半部分 ge ID list
我深信唔洗2星期
仲有玩ge唔夠20%人

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）

我都想互送波波79363189

自己加id加lihkg名上去啦

不過條id list到下個post應該無咗大半人

整合咗個POST後半部分 ge ID list
我深信唔洗2星期
仲有玩ge唔夠20%人

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん

好正常啊，成班朋友得番我自己一個玩

咁我下個post有招fd子

唔好意思 想問多次， 有冇人好似我咁 不停彈game??

利申：ios

我用IPHONE 6 係咁彈
但轉番8就無事

我想問邊隻龍門最好？
我自己隻圓堂守a rank 升到突3
跟住啱啱抽到s rank西園信助
應該用邊隻？

整合咗個POST後半部分 ge ID list
我深信唔洗2星期
仲有玩ge唔夠20%人

79443088 -飛鼠
79712887 -無名髮
79450581 -丁頁你
79309192 -康美娜
79476494 -黃腳雞
79805164 神熊 -猗窩座(狛治)
79417333 -松尾美佑
80117098 -東freeze
80107425 -Irene
79646200 -P牌仔一個
79348482 -皇帝企鵝BB
79312208 -X你老母
79884327 -真.三國無雙
79750081 -炭世界
79563542 -Klopp
79359475 -辛祖(00後)
79814696 -人生為何物
79582703 -白雪銀
79818578 -哥是Dick
79839166 -粉熊紅貓
79796762 -煩事忍耐
79582703 -白雪銀
79649794 -路過熊啤
79768544 -莫將花月作尋常
79430430 -文森
79308784 -霍金旼祉
79481107 -心一旦
79363736 -戀之風景
79570983 -WFLAW22000
79430474 -Foyth(五月）
79363189 -山口はのん
79553679 -kinge

係咪要係咁打先會出隨機出鄉下仔

如果要解入手任就係 如果有個關特定角色或者有選手獲得機率提升嘅被動技會易啲攞
如果話組隊鄉下仔打1-6或者升level任就可以用抽返黎個班

活動係咪純拎料 無活動角拎？

打極都唔出
剩係出左B 阿童木

有無巴打用緊佢？佢勁d定b壁山

動畫呢個勁